想問下邊度有wii手制買？

我部陳年wii手制壞左，想收2個手制

淘啦

太約會岀幾錢？